好型嘅電影音樂

影片ＡＮＮＡ聽到

請問哩種風格音樂，係點稱呼？
Swag? Retro?
申：真係唔識

Pulp Fiction

Shazam!!!

Joker

Battle of Midway

twin peak

都係 twin peak。

Vulgaria

Game of Thrones (TV)

Rain of Castermere X Red Wedding

Light of the Seven